現在是早上0424AM 你好 你開心嗎

Hi

邊個香港人會開心

做乜唔訓

四點半咁早

我好

心情繁複

好波ching

你好我好大家好

講黎聽下 又或者訓個教先會好啲呢

嗨哈比人

仲唔瞓肥仔

唔好 唔開心

發完夢 攰了

唉 我都想訓得着

I am still alive!

你個名

姐係訓醒啦

其實眼瞓，不過未想瞓

呢隻野好得意

願聞其詳

我聽日仲要返工，但未眼訓

日日失眠

0513am 你好

0538am 你睡得好嗎...